不要哭！志效走出恐慌時期不離不棄支持區

大家比多d愛與包容
支持同鼓勵志效ok?
Love and peace

✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻peace sign

死臭雞日日做愛
吞撚曬姜丹啲精
恐你老母臭咩

哇點解你可以咁冷血

十卜十卜
好想再見到牙效對導彈再彈出黎

比起去旅行都唔投票嘅支那瑜
志效明顯高質好多啦